有冇人諗下浸大同city可唔可以聯手打

但rb好似阻住 但又唔拆得
純粹想一齊諗下

1

2

3

4

5

推

好難，中間有d距離

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

太遠啦

Swatch group旗下Longines員工報料：

「一個會放假走出泥發夢嘅零售打工仔嘅心聲，當我發泄下點都好。

當tg射左糸鋪頭門口，吹哂入鋪頭，得到嘅回覆就糸同事唔準走，記得即刻開大個冷氣佢。
又或者收到通知可以收工嘅時候，週圍都封路無哂黨鐵巴士可以點？佢地會叫你糸附近搭的士。

試過某一個週末，落左閘都要再起返閘，話預計啲人一陣就散，點知過左一陣啲防暴狗就開始亂咁週圍屙尿，大家都走唔到。
就算俾你走，一出門口轉個彎就爆左粒tg，又糸食哂，但糸話未死得就姐糸無事。

其實由6月至今有好多好多次都糸只要早少少放同事走就可以避免到，但班高層唔會關心你，只會想鋪頭開多張單。
佢哋會話班後生仔暴徒唔識諗，成日搞事令到同事收工好麻煩。但從來無講過班狗同政府嘅所作所為糸！

門市9成半生意都糸靠大陸人，當旺角尖沙咀週圍都糸防暴狗水炮車舉哂旗嘅時候，試問有幾多個大陸人會糸條街到鳩嗚？
佢地話能夠糸咁亂嘅情況下都留守到最後，總公司好欣賞我地嘅同事，當我地有人糸條街到唔知點算嘅時候，高層們就坐糸屋企睇住cctvb話新聞無影到好亂嘅畫面。

我可以講出泥嘅料唔多，不過手足可以留意下，呢個招牌，永遠都糸最遲熄燈，糸零售店舖入邊糸最積極進取咁去做生意，為左做多一枱大陸客，不惜一切讓同事受到傷害！

Swatch group 旗下 Longines
有幾個大陸護旗手代言人
屯門 沙田 旺角 尖沙咀 銅鑼灣 機場 都有分店」
0
0

推 有無可能退守一間 運物資其實唔算難 睇下搵到幾多義載 見畫面三間感覺上不成氣候 城市就咁睇地形好似較易守

獅子山隧道
另外如果城浸哨兵有exchange 溝通得好 可以玩包圍 地點唔好呢度講

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

其實中間距離唔短

印象中行都要廿幾30分鐘

聯手嘅意思唔一定係要拆roadblock合流架喎
有犄角之勢互相增援都唔一定係壞事

唔洗咁耐
正常1米7男仔行，大概15分鐘左右